中國唔可以無左伊朗... 啲石油

中國唔可以無左伊朗... 啲石油